鰂魚涌！！太古！！無罷工既入！！！

知你無罷工內疚！！！呢樣你做到啦掛？！！！

呀！

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

過緊

係咪無人見到

其實係企糖廠街定太古城中心

推啊

太古A2